幫手call uber得唔得？

數扣落自已到，叫佢地去到金鐘見人就車